今次連悟空都出到聲幫我地

港人使命

捍衛我城

垃圾post